# 陳鍾誠的網頁設計課程地圖

## 主要教材

* [W3School](https://www.w3schools.com/)
    * HTML -- https://www.w3schools.com/html/default.asp
    * CSS -- https://www.w3schools.com/css/default.asp
    * JavaScript -- https://www.w3schools.com/js/default.asp
    * Bootstrap -- https://www.w3schools.com/bootstrap/bootstrap_ver.asp

* [菜鸟教程](https://www.runoob.com/)
    * HTML -- https://www.runoob.com/html/html-tutorial.html
    * CSS -- https://www.runoob.com/css/css-tutorial.html
    * JavaScript -- https://www.runoob.com/js/js-tutorial.html

* [MDN Web Docs:學習該如何開發 Web](https://developer.mozilla.org/zh-TW/docs/Learn)
    * [自學網頁的權威資源 - MDN Web Docs](https://blog.darkthread.net/blog/mdn-web-docs/)

## 補充教材

主題                     | 內容
-------------------------|--------------------------------------------
[01-html](01-html/)       | HTML -- 網頁的主體
[02-css](02-css/)         | CSS -- 網頁的排版 
[03-js](03-js/)           | JavaScript -- 網頁中的控制程式
[04-dom](04-dom/)         | DOM (Document Object Model) 文件物件模型
[05-bom](05-bom/)          | BOM (Browser Object Model) 瀏覽器物件模型
[06-module](06-module/)   | Module -- JavaScript 的外部函式庫
[07-storage](07-storage/) | Storage -- 儲存技術
[08-canvas](08-canvas/)   | Canvas -- 繪圖板
[09-regexp](09-regexp/)   | Regular Expression -- 正規表達式
[10-deno](10-deno/)       | Deno -- JavaScript 開發平台
[11-app](11-app/)         | App -- 前端應用
[12-project](12-project/) | Project -- 示範專案
[13-se](13-se/)           | Software Engineering -- 軟體工程方法
[14-host](14-host/)       | Host -- 架設你的網站

